（終極陰謀論) 荃灣浮屍唔係姓郭 28歲

死者根本唔係姓郭 28歲，只係咁啱今日法庭單案被控失蹤（或被失蹤）而無到庭應訊。
黑警就將個身份安落死去義士身上，再整啲假家屬假女友出嚟做戲認屍。

最大嘅疑點就係女朋友 ...
死者五觀端正 中等身材，會同件70kg肥絲拍八年拖 ?!

咪撚同我講真愛，反正我就係唔會信係自殺！

推到死者真正身分真正家屬曝光

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎討論下

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推！得嗰幾張 whatsapp 圖就話女朋友！

至少推到見到合照！

樓主可以睇下呢條片
第二批家屬黎既時候好似係叫死者做阿良或者阿亮

(14:00開始)

另外亦有現場巴打話都係聽到阿良或者阿亮

Up